我屌撚死你地班仆街 一齊返高登啦

原諒舜仔啦 人誰無過

你老母就返高登

佢跪響度喊住咁送返100萬港紙俾我的話 我就考慮下啦

Gun

早洩俾左五毛你啊

官方app咁差
返毛毛

我捧住你老母d骨灰返

溪錢收唔收

有品味呀Ching

佢肯搞好高登先講野啦

真誠為舜仔

肚餓起上黎家燕姐都係一個唔錯既選擇

500萬 加公開道歉

😂😂😂😂😂😂

我代舜仔比500萬溪錢你啦 邊度既墳頭收呀想

象仔？

lm~<~

🤔🤔🤔?

Where is 他首

呢位ching心地唔好呀

佢死撚左啦 我落手的😌

報左驚😂😂

你都On99

是其是非其非 成個膠登有版你睇

✏️🕊

😺條辣殺重未收到驗證email

叛徒🤐

樓豬#81 過檔過得咁快🤔

🖕🏻

咁岩碌facebook見到😑

屌你老母親節又一個baby黨既叛徒

廢物係多d時間

奴b肯教我踢波就返

Sorry打漏左

我女朋友咁岩碌facebook見到😑

不了 之前爆鼻要抖下👋🏻👋🏻

屌你老母親節 你個名好撚無肉牙！！！

岩岩申請個時用唔到baby
唔知邊個傾幕我既囡囡做咁既事

要番自己番撚飽佢

佢跪低認錯咪得囉

咁打格未

樓主老母比狗屌 -.-

希望大家比d時間舜仔，羅馬都唔係一日建成

係呢邊都jer住晒
返高登算😭

男人膝下有黃金牙[

Metoo

Hi 單身狗

等睇 舜仔 跪低

走啦好行夾唔送

女多真係好麻煩😣

嘻

又唔見我女朋友係咁 死單身狗咪扮啦

笑撚死我

毒撚先會搵正印
我同johnson係浪子s

返你老母 屌撚死林早洩

打格王扮浪子

走啦仆街 林早舜老母比狗屌啊

( Show Blocked User - 卡奴baby )

好毒舌

曼迷不願面對

返你老味

返緊

官方app狗都不屌

你老母自己返啦

佢搞好高登都唔番，唔止係app既問題

人誰無過

屌佢垃圾高登admin bam9左我四個ac
求我都唔返呀

又一個盲反

我都比舜仔bam左3個 但我都想大家原諒佢

快啲推到上app store第一位

還我hkg 但我會支持LIHKG

與hkg+共存亡

象仔，好開心你到見到你呀，我聽日又要開工，壓力大到痴9左線呀

番你個閪
林早洩食屎啦

講咁耐 仲唔走
係咪loading 緊？

( Show Blocked User - 卡奴baby )

番高登啦bye

收爹啦

你返你老母個閪度就考慮下

支持樓主

樓主講得好！！

伯母有D忙喎

幾時有冇廣告版

你老母都唔撚想返去呀 你自己返啦

返你老母

我屌你老母呀

原諒佢老母啦 生撚左你條咁既廢柴出黎

十卜樓主

十卜單身狗

樓主講得好

有LIHKG用，不了。

收皮啦早洩

有LIHKG, 不了

不了

屌

👋😏

番非洲含黑撚啦戇鳩

返去開d舜仔會收律師信既post

唔好意思呀
樓主其實係弱智架
我唔小心放左條狗帶佢先會亂講野
希望各位手足原諒下小朋友

有LIHKG用，不了

不了 要返工

訓醒第一件事又係勸世

開工啦食屎狗

負評》上一頁

返中東啦阿差

屌你老母

又一個不願面對

鬼

你老母成日有d on9 仔乞膠